頭先睇左卡通片精靈使的劍舞，好正

有無類似既卡通片推介？

pish

呢d番周街都係

咩叫番

請問你近排係咪失戀?
睇開D吧

星刻的龍騎士
聖痕鍊金士
school days

首ED幾洗腦

飛曬

三番起胡，雞胡唔計

我都諗到呢樣野

過膝襪之劍舞
仲有首過膝襪之歌

上forum都要比我屌到仆街，個撚個Po都比人負皮比人屌，又唔撚夠膽出嚟隻抽，笠水狗，我係你隻柒狗嘅話就死撚左佢。

弱智仔 唔死都冇用
弱智仔咁都話玩得大 咁撚細膽唔好學人玩啦 自己攞嚟賤